警黑唔係合作真係講出黎都冇人信

係張圖睇到班狗收窄範圍去緊工業村同朗屏果邊
但工業村可以話係鄉黑集中地
入面有多巷仔，一入黑唔熟入面又好似迷宮咁
再加埋狗鐵如果停朗屏
咁到時真係玩困獸鬥啦
如果驚既真係早啲走
下星期再戰
利申發緊夢+朗屏人

推到比多啲人睇到

唔好行太入工業村

推

有用資訊

我唔要叫前線撒退
但真係人地地方
請小心

留得青山在

小心啊咁多位手足
前有鄉黑
後有惡犬

唔係分化，但真係唔想前線再有事
見到個post麻煩分享出去

push

咁多位手足加油

繼續推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好受傷啊

一入夜元朗真係好危險

光復香港

前線手足可以自己做決定
但女仔請走先
唔係話睇你地唔起，但真係會拖累佢地

支持現場手足決定，岩岩食左煙加本身唔舒服我先番去抖抖

夜小小好番我會再出黎支援你地

兄弟爬山
各自努力

文宣材料

好擔心大家

我都唔知講咩好了

唔好入橫州工業村

*朗屏邨各座大廈大門密碼：*

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時入樓自救！

南邊圍白衫人已聚集
小心比人隨時打殘

如果咁岩入到我果座我請你地飲野啦

1823 朗業街狗突然走哂
根本係引人入村

到時真係冇退路

唔係 真係有人信

be water

有冇人幫手整gif之類？ sorry我唔識整
現場兄弟都小心d 隨時入夜就換班嫁喇警黑

我寧願比人話我分化
都唔想見到再有人比鄉黑打

你淨係咁多防暴鄉黑都夠膽出人黎都知

親眼望住差佬槍口向我地 保護圍村

西鐵暢通
明天再見

咩網or app

啱，唔好入工業村，因為入面好似迷宮一樣，唔係元朗區人一定死

我住朗屏10幾年都係入面盪失過路

睇now好似見到有手足喺西邊圍村口
有冇人知咩事
係咪班狗喺村口射催淚彈

走入朗屏都唔好入工業村啊

工業村好難兜返出黎！易迷路，個邊散

推呀

走啦 入夜又到班牛屎佬同黑警圍攻

推比前線決定

6部狗車上水黎緊

前線咩決定我都會支持你

兄弟門快d走啦
正苦已經無得翻身。
唔好俾機會佢地入，無謂送頭。

條條村村口都好多白衫

有班黑狗喺博愛醫院對面條村走出嚟

個面死位，一個不能小，所以一定要閃

Push

推推逃生路線

如果朗屏走唔到請行去天水圍
你行番元朗果邊只會比人圍

往朗屏方向走

Sorry 唔好行過去
請係朗屏搭車走

就入夜啦

唉 推

推比前線睇

但係一切前線決定

自稱打份工果d差佬快d罷工或辭職

仆街真係比我講中左推緊入去工業村
請廣傳比前線
走唔走佢地自己決定
但最好唔好入工業村

依個位極危險

留唔留前線決定
不過下星期要再去買老婆餅

唔好留，之後再去買手信

玩條毛咩
一班黑警封住村口 仲要乜都出晒對付平民
警黑合作出晒面

不如解放軍治港都無咁嬲

不嬲係咁
一早話左黑警出動係保護圍村班黑社會
警黑一家, 對住平民就博命打

水戶蜀葵!!
cup la diu.......

黑白狗正仆街，仲話無合作

香港人日程表提醒事項
727 元朗實時更新地圖

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

pish

真係唔停朗屏

我真係烏鴉口
唔出聲好了

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我唔想班精英一場比警黑掃晒，
削弱晒抗爭力量